最後 我想同各位手足講一句 怯 你就會輸左成世

聽日手足們 我地行得出黎 就唔好怯啊
怯 我地就會輸左成世

一定要衝上去先開唔到槍

希望大家 隨時都要有手理準備速龍會突襲 唔好千其唔好一見就走 緊加唔好大叫走 因為會嚇到其他人唔知咩事跟你走 我地要一齊捉實身邊個個 一齊衝上去 我地成個肉牆 你咪打囉 睇下你射低晒我地快 定係 我地圍低佢地快！

做完目標番屋企